【仙魔鬥】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXVIII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

黑碧

雲加

奧燒比乜春

仲差推鳩Daddy牙

藍shit年幾英超冇入波

黑B唔好叫黑B喇
叫黑洞啦

今場贏到我迷雲！

藍斯

臭燒

攞唔到就咪掂啦ramshit

之後輸都迷

藍斯控成咁

黑B冇乜邊次有用

讚左廢藍十幾分鐘 岩岩一腳現返昔日我藍

藍斯先唔差

有睇都知入楔最多係佢

今場山狗逗得仲後過一眾中場 黎比kill pass

奧燒係右中位無入楔 亦得100分可以長前

剩低唔係踢藍斯 唔通等黑b頂嬴smalling?

黑B儲緊氣

其呢摩狗好似志在一分咁真係
完全唔攻

藍斯幾時死

有冇link係apple機睇到既 各位巴打

仲要儲幾耐

吊你老母藍斯仆街死啦

急屎d穩陣波好正

留名睇鏟草

你謂咩話

敗家仔藍斯

返玩具台啦屌你

奧燒控波差左咁多嘅

多謝大家支持

藍斯真係屌少陣都唔得

山狗扭夠未 拖慢哂個節奏
下下用2秒企穩個人
用5秒扭屎忽花
再用3秒望人先俾到
成10秒先交到個出去

唔掂波齋跑拉下對面防線幾有用
可唔可以唔好掂波

幾時先有個真係掂既正前鋒呀屌

儲到下季！

山狗同班波差兩皮
大人帶細路踢波

攻唔入 可悲

ramsey啱先幫人解圍

同你比，點睇

講真已經讓晒賽 如果好似對車咁 我地一早收左皮

係好正
又無突破又無速度
係咁回傳
100%傳球成功率

連隔離post都屌籃斯廢，
迷籃仲有咩好講

識射波果個去左做波

個前鋒廢已經可以收皮

me射爆過c字

oh

無人屌ozil 定屌都曬氣

佢踢親右好似死撚左好多個親人咁

呢個問題真係好嚴重
成日做多餘野

講就係架啦
睇啦撚樣

黑b入波又然到 請一位手足食rams

鬼叫識做波果個去左散步咩

勁既點會拎阿仙奴
依家兩線隊踢唔掂正選先會黎

冇落場屌乜鬼呀

因為見唔到

虧佬咁

Tams

迷雲之後迷藍

梗係廢 勁隔離輸緊2，3球啦

Ox 達陣

打翼，又唔識過人落底，又唔係逆足冇得扣入大位

佢都講過佢係唔睇

廢撚過謝雲奴

藍斯其實識唔識控波

xhaka d長傳真係幾好j

正睇文字直播

Gibbs連個令仔都搞唔掂

R8

最後一擊ramshit 又搞乜柒丫屌你老母

要不是施治 死左啦

ramsey廢到

呢兩三個月真係打OX同山狗兩個...其他人都好廢

好似得山狗無壞到個r2制

有下過左兩個仲唔傳比肥仔搶左

要不是肥朗

要睇返達哥玩outlast，
睇你地即討仲好睇過場波

100分囉

屌你藍斯射門有返1314水準得唔得呀

藍斯係咁要波 但波都拎唔到

有佢冇哂one two
今年ozil 死埋 搞到好似真係要佢救世
其實佢都拖死左隊波

上半場任你攻都入唔到波 人地一陣一出Pogba Rashford應該就完

呢句真 +多個施治

Oh

死契仔，都唔知屌左幾多年……唉

完全唔逼
有波清走佢
似等完場

ramshit成日斷波比人打反擊

好撚悶
睇到想訓著

朗隊

嘩 屌你老母 藍斯d 控球點解可以咁柒
仲要係阿仙奴呢d 所謂技術流球隊踢到咁多年

法國阿狗幾多搞笑型前鋒

英超好難搵到過中場好似藍斯咁屎波

藍斯d控波真係想點撚樣呀

屌你老味 gibbs廢撚到

佢d first touch真係好廢

藍斯識踢波？

唔難 同隊有2個

藍斯走位靚都無用啦，射撚到咁

球王果種廢

繼續問呢個問題
藍斯 其實有咩可取之處？？？

臭燒真係踢都唔撚識郁

黑b個球簡直係佢足球生涯既寫照

黑碧都打到前鋒啦

我禾應該入到粒

呢場最撚廢一定係Gibbs
完全消失左

成日話XHAKA 廢

傳邊又有, 長傳又有

淨係斬俾GIBBS 都俾左3球 , 仲要係靚果隻, GIBBS 控到成個弱智咁

即射咪唔洗控

走位囉 你冇睇波?

佢撚係踢右
100分踢緊喎

有冇巴打用apple機睇波呀
我想睇波呀

唔好意思囉 原來係後備席度 睇錯

左邊垃圾，中場兩個又垃垃，連個前鋒都係出黎搞笑

識控球已經贏左ramshit廿條街

XHAKA 斬咁多球俾仍.

無一球處理得好.

俾著夢遺可能已經執左分

攪撚左幾年D 前鋒仲係咁撚廢

理性啲睇防守球員消失唔係壞事

話藍斯廢既唔睇下得佢走到位係禁區搵機會

淨係走位 但唔識踢波 咁有咩用

其實ozil xhaka唔錯 等藍斯走空位
暫時控制到個中場

咁入到波助到攻未

揀ch8

根本得佢入楔 黑b用黎頂住中堅 咁基佬反而仲有用

問左幾季，答案仲搵緊,
13-14一季好波之後當自己球王，冇料學人玩高張

體育直播大全 睇到

出埃及仔又話剩係識駁腳 冇進攻
出99lin攻守都唔得
出藍斯走到位又俾人屌到仆街
咁不如賣哂佢地
買識扭波既isco打CM囉

有撚用咩，波都控唔好，唔好講射…

唔好玩啦 基佬出黎就無呢d 機會架啦

Ox 都叫識達陣
佢踢左成粒鐘都唔知做緊乜
波都出唔撚到

走完位拎波但控都控唔掂有撚用咩

頭搖又尾擺 飄移境界
不想醒覺只想感覺被放大

基佬咪一撚樣
仲要慢d

佢走位真係勁嘅，唔係點浪費到咁多機會

急屎左邊0突破 100分狗邊0配合 咁打乜撚野翼衛姐？
山狗係咁返中場 搞到前場得一點永遠都出唔到身後波
明明可以屈對而2隻中堅轉身慢 但下下係佢地面前踢

始終都係戰術問題 雲加食屎啦

屌波都唔得

雲加好波

唔識守

而家呢個陣山狗同奧燒既工作好似各退後左一格咁 山狗就前鋒變攻中 奧燒就攻中變中中

成條左路無撚左 山狗又入埋中間玩

淨係搵條友跑出我禾打cm仲好啦

要屌一定係奧燒再個急屎之後先藍斯

用牛奶坦克車帶波一個撞十一個

屌，起碼傳幾球中啊老細
球球都回後
洗撚放你落場咩屌

GIBBS 無用既話, 打呢個陣都唔知仲乜

放多件前鋒入黎仲好啦

人地讓左個右閘就好心踢返433用夢遺山狗sm佢喇

再係人地禁區失波真係玩完

阿狗唔識防反擊

邊日唔廢

月巴咁都射唔入

撞到第二個應該傷咗

成季最勁係條左路

iwobi

老實講你睇返上半場精華，八成有威脅既進攻全部都係佢，又射到腳靚，算係咁啦
佢係走位靚，成日攞到波多咪機會柒
佢今場係鳩在D touch 差姐，其他我覺得叫踢得好，有佢隊波生d

消失左咪好，
一有消息又係失左波

練波已經傷左

撚有話唔得 賣哂佢地唔係最岩你地心意
反正呢個位除左卡so呢個級數 其他都係垃圾

控球型左防守中場

多謝皇者曼高抬貴手

控撚到咩

咁樣反而順左
有個人係後面運個波上黎
好過藍斯打後d又仲死

最後果句完全駁唔到

數據贏哂

佢先最應該踢ozil個位 右面入楔 一掂波直接射

ozil妹撚到咁 踢逗後比kill pass啦

通透

原來martial 個下k6 督到下

換禾仔入黎啦
反正對面都唔智同你搏命搶

今場山狗比波

老老實實買到勁人又真係唔拘賣埋佢哋呀

都係果句 你越做得多野咪越有機會比人搵位入囉 好似山狗咁 成日比人屌佢帶波斷晒 其實個前場就得佢有做呢樣野 好似奧燒咁 打穩陣牌 做下駁腳 間中隱下形 咪無咩機會屌囉 唔做就唔會錯 好多人係咁諗

Walcott sub Gibbs

好簡單，藍斯成日first touch甩波，職業球員球會正選,仲要國家正選黎講真係好差，
要求唔好話高，正正常常控制皮球穩定都應該
佢將勤補拙都好,
但有時真係唔好咁大意失波，唔係一場半場既事

嘩屌
唔好講笑
呢個真係可能雲加重用佢咁多年的原因
真係一言驚醒夢中人

不過
走位走到截撚埋自己友個波出界

now 條講波佬係咪痴左線
獌擺左個成億既球員係球備叫限米煮限飯

無藍斯6射都唔會有啦

ozil先係最柒果個

我禾

國家隊佢係踢Ozil 個位
係Wales 佢玩哂，係返到黎鳩姐ma

射到腳靚?
單刀唔入喎師傅

踢威爾斯個陣唔知點解好d

亨利最後一年踢阿狗都有好多呢類動作，
類似係叫啲人捉好個傳波timing，
比佢突破防守接應入波，
仲有冇巴打記得？

而家個中前場有邊個唔係踢國家隊勁d?

有時d野做盡係咁多料我都覺得冇乜好屌了
正如Ozil對鏝單刀唔入一樣 冇射術始終冇射術

圍繞住佢 又踢自由人 又有bale做目標比

黎到球會 佢係國家隊做既野 一堆星級中場做到比佢好 埋沒左

Xhaka 31 passes , 100% accuracy

起碼放左4,5球長傳

D人仲要屌佢廢

藍斯幾乎有個assist
[black]比曼狗[/black]

唔係嘛
我印象中個季享利踢左半季就傷左
西面可能有少少
但一定無係球場屌隊友
仲記得佢話RvP 有機爭神射讓晒D 12 碼佢射

淨係記得對獌傷住咁頂硬上

咁又岩

不過禾藍原罪 110k 丫拿

贏唔到波
中場幾勁都係假

佢控中場其實唔錯

佢今場幾好

果腳斜線入契黎wor Ching
咁都單刀？係ddg 救得快
射係算係咁啦

勁d 既神丹

未合身價

傷住個個係RvP黎
後備出黎入左球
之後收league

基佬就醒水，減人工保平安

條女

越黎越控到場 公道講句 暫時咁咁多配搭 佢搭Ramsey 最岩

果個係holding好無

沙比拍馬斯 維度 佢就拍藍斯 鳩鳩連
佢算係踢得唔錯

Reddit都見過類似comment
我冇睇過果季唔知

今場咁都贏唔到的話

麻煩迷雲同迷藍捐番入個閪窿度

屌 愈講愈亂黎，人都未睇清

進步左，算係咁，但要keep住

16 不是禾藍了

迷雲晨早焗死晒啦

亨利又冇西面，
佢都係一貫串串地咁想人傳啲
比佢做到突破再盪網仔果招，
果時好有希望覺得隊波應該未夾好，
但點知亨利做埋鳩uper都仲未夾返好

正正經經俾錢買個前鋒吧啦

從場面上已經睇到阿狗控住曼聯黎踢
輸都唔關爺爺事

估唔到摩狗上半場縮咁後

基佬頭幾年係咁炒chance 屌到冇氣

長傳咁靚都叫神丹，咁阿迪達係咩？

幾錢買返黎牙
今場真係好左
唔好燈ok ?

屌你老味

成日拎完波先抬頭四圍望感覺怪怪地
但係望到嘅話出腳又幾快吓

禾藍永遠都俾人入數

又點錯相 藍c好撚慘

佢真係望到就傳到

每次一到半場就係批鬥藍斯既時間 有出基禾就係佢地被批鬥

個季佢傷半季都算入左唔少波
個季d 波都流暢過而家好多
希比個d 向前推進真心仲好過山狗

GIBBS 解完圍未呀

今場d手足應該係睇住16黎屌 但唔係藍子黎

左防中呀ching

禾藍竟然俾人半場屌佢國家隊踢得廢

咁今場咪踢5個防中?

又係鳩斬冇搶點

禾都算，藍國家隊應該有1314嘅實力

禾藍已經去到做乜都錯

不過事實係佢輸d 波全部奇柒無比

豬波味濃

個個企定定

會唔會換豬腦？

捉棋定踢波？我睇唔透

個新仔遲早出事

Daddy一比垃圾妓打返陣地就打回原形

未輸丫麻
緊係唔跑啦

班廢物係咪冇力了
行行企企

大膽到

Holding?

留名老野位換位

yes

都唔知個陣想點踢

賀定攞波,張伯倫同臭燒又唔拉邊,企中間想點

山狗 。。。

好似包皮咁當個波係炸彈又好咩

Some serious loss of acceleration for Sanchez in the last months. Big concern at 28 and with a fourth? straight summer tournament coming up.

唔夠撞

留力

屌奶星，成班係入面互射到冇力牙

山狗比新仔撚

又比新仔撚

比新仔屈機

半場出返黎仲跑少左

大家都唔想斬波

夢遺同gibbs一齊標

屌急屎

雲加又西返面

遠射

豬只係時間問題

xhaka

wadiu

沙加

Gibbs d傳中真係拍得住基治

X朗

嘩……

gibbs黑洞黎

沙卡

黑b企係度做乜鳩其實 就係要你第一點鳩跑

goallll

Xhaka 世界波

真係好悶

Xhaka

咁樣入

廢到on9

反X黨

屌你老母 想唔想拎3分㗎

大波妺

省中人

兩邊縮到咁入做乜鳩

x朗

-6到...

xhaka 下場又唔洗出

省到人

世界波

怒省靴狗

好波不如好運

-6足球

咁多位控定都出到咁

笑撚死

有神快拜

有冇gif j

哇

爺爺d 負碌波又黎

下次雪 出返99連
btw 又係-6波

贏到我迷x朗！！

再話XHAKA 廢呀. 屌你老味.

J撚死人咩

wtf xhaka

GOAL

急屎就算落到低果腳都係解圍

-6到

省鳩條撚樣就啱啦

-6 足球

遠射完下場唔比出丫

好耐冇見佢遠射入波 雖然呢球有啲-6

死老野死好命

XHAKA 都俾左好多次機會佢.

笑咗 明明-6足球 咩stunning strike

Boom xhaka la ka

靴里拉又出事

好波

-6足球 yeah

之前佢省中gibbs入

準備比人反cup

－6足球

我獌因間出pogba入翻兩三球啦

Gibbs 定基治傳中廢D
大波妹都好過佢地

Shkodran Mustafi‏@MustafiOfficial
Yesssss Granit!!!!! 💪🏽💪🏽💪🏽

撞人入 不過阿狗肯定有排j

省唔到可能仲靚

贏緊一粒
最易被反cup

迷沙黨又正式成立

唔係-6 係爭四模式

黑b

2:0

阿記冇閘識出波

BlackB

黑b慶祝

black b

黑B

COYG

好-6
唔理咁多，雲加好波

迷黑B黨又成立

呢球唔係中人似飛機

唔鏟草 埋得

屌 食左春藥?

終於唔係飛機

Welbeck

打順境波係唔同啲

正啊

百屌成材

黑碧剷草啦

急屎

pr啲frd

？？？

迷沙黨 正式黎料

好似第一球?

黑b唔鏟草要賣

剷草啦屌

我韋碧克降臨

黑 b

2比0

靚傳中+靚頂

邊個話welbeck 廢要用豬腦

邊個話black b踢殘奧話

屌你黑b！唔鏟草！

好波呀

aoc bb

儲完氣

決定重新迷雲

黑B反獌專員

jg出左旺角未
jg出左旺角未
jg出左旺角未

雲加想開心
為什麼需要等

唔剷草要賣啦

去個厠所2:0

黑B 終於有

出波同頂波都好高質

史摩寧

On9子我來了

Ok今季認輸
下季繼續

痴撚線2－0

反唔落雲加了

真青訓都慶祝，算係咁

呢啲波俾豬腦頂都未必入

張伯倫

嘩屌你老味

不過贏左都係6弟

如果0:0黑b呢球肯定撞柱彈走

343又贏一仗

個頭鎚有d似享利07 年個頭

獌準備入3粒反cup

上次對曼聯入波都有慶祝

咁你快D去多次

今場仲反唔反雲加

黑b特突過黎同我慶祝☺️

法藉神鋒怎得分

反雲又豬一場

不了，豬腦錦上添花

Ox 斬波真係準左好多

我獌話黑b成隻狗咁
點睇

特登過黎串9 你

未完場唔好咁開心住

摩佬應該都估唔到阿可以入佢2粒

0607主場果球震撼大d,始終完場前反cup，同上年主場對李城一樣

迷雲等於迷-6足球

望下積分榜

Ox 2 assists

一領先全場球迷由圖書館變左club

轉會mode

韋大帝

曼聯青訓然波

屌 now啲講波佬係咪唔識分臭燒同x朗 係咁講錯

黑b tams

第一球

人地留曬力
迷雲咁都叫贏
最多不分勝負

出福仔了

呃翻嚟嘅

好撚驚福

3:0先叫穩陣d

個年仲要雙殺
之後好耐冇試過對獌不敗

幻幻也爆廠

迷雲? 望下積分榜啦屌

上季全季+今季前半 都好多文屌緊100分迷失方向

翼衛係佢最佳位置啦

勝利球迷，雲爺爺都話要學熱狗，不過呢d冇得逼

上場雲爺爺被人撚兩粒都唔肯換人 真係戰術大師

唔好換iwobi

沙加果下遠射完 下場會唔會唔洗踢

一陣比人反杯

又開始慢番 點頂30分鐘

人地留力歐霸咋

襯佢地今日留力入多幾粒

上年好似輸3:2俾獌

ok咁我幫你切了

我阿後備席職員食麥提莎

然到摩狗就場場可以鳩射啦

阿果場冇領先過

福仔in

各位ching未完場 繼續屌呀…

俾幼幼打殘

其實阿狗咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降班

之前仲對你咁好, 又比黑碧你地.....飲水完全唔思源

而家只希望曼聯加油......佢要踢歐聯的!

張伯倫防守都係唔掂

aoc勁到...

ox好似講屌你老母

仲有邊個反雲??????

贏波係要叫麥提湯慶祝下

好似兩次都追和定係有球係3:1咁入
果場奥燒爆哂seed咁踢

岩先防到一下馬斯亞啦

反杯

好左好多了
又肯追波
之前幾場都封左好多傳中波

張伯倫:屌你老母!

靠速度work rate補救
靠下任教練

關電叻撚事咩

100分唔好變到禾狗咁

我

等到下任都唔知佢仲係唔係到

即係靠我啦

贊錯

朗肥打防中

卧底頂住

中堅

黎緊仲要靠痢 鏝 失分 先有前四
大前題仲要獌拎唔到歐霸

信唔信會2-2

OX兩assists

因為佢今場對住個個係死足全季火既馬屎
不過今場係踢得幾好

一定唔會，禾仔冇個人技術過唔到人

#WengerOut

雲加終於第一次聯賽贏摩佬，係時候引退!

講緊之前幾場牙=.=

奧燒

而我地要連勝

講咗幾多次曼歐霸唔關事

4-4都試過啦

賣咗迪基亞頂埋龍門

獌贏霸氣，就第四都冇用…？

仲想講前四就贏得哂再講啦
睇死下場又和

好頭好尾

奧燒唔好再踢右路了

摩狗口術到
果陣又話馬達宗師收咧 依家就打梗牙狗
卡叔季中傷三個月就到季尾都冇影

有 5隊打歐聯

會有五個位

ox大隻 成部坦克咁

隊內第二射手好失禮你呀

前幾場咪俾人撚到飛起囉
Son & Sane

猁得番2場失分空間 阿有4場 算吧啦

阿狗終於食牌

獌狗呢個陣勁後生
得卡膠一個叫老

講左幾多次可以有5隊踢歐聯牙

人地費爺命都唔要嬴冠先退 雲膠嬴摩佬就退

8-2 都試過…

做歐洲的霸主

心水ching

月巴

講緊封左好多傳中波=.=

啱啱其實ddg應唔應該出

沙卡好撚靚仔

藍斯真係好波

曼個新仔

啱啱果下牙煙到

山狗

藍斯成隻狗咁chur鳩住人

藍仔咁鐘意關鍵時刻仆一下

未完

藍斯都好靚仔
剃左d鬚好正

雲加廚房
今年會唔會出現係痢鏝身上

贏獌就得

w14悲劇

daddy 話未撚驚過呢隻私家雞

舉手哥變腳軟哥

藍斯大賽球員

比多球好冇 有無手足集氣

有無stat
我反而印象中個兩場係咁俾人出到波

gay

藍斯敗家到

剪左頭髮靚仔左好多

唔識攻

冇

佢係

出基佬就有多粒㗎喇

8yc 1rc in 14apps

相反猁就走去爭前4

對曼不敗

想比藍斯屌

本身係中堅

殺人王

獌個右閘新仔好勁

錦上添花王

就係想佢守
要攻既用華西

山狗配GIBBS真係好柒呀屌

繼續屌呀
雲加唔屌唔得

新仔對住山狗撚狗咁撚

奧燒靚波

GIBBS D 走位. 痴埋一蕭. 走後少少得唔得呀

原來唔係急屎問題
山狗都係咁俾個新仔撚

岩先奧燒出果球 黑B無反應

屌你

有前4雲加繼續教
冇前4雲加走
簡邊樣

山狗俾個新仔完封

奧燒順景生哂

月巴break dance

講起山狗好似冇一對一贏到個新仔

反而 普狗(p9)係夾gibbs

嬴FA雲加都係留低

係咪仲要手指指奧燒？

摩狗留得既新仔應該唔差

連新仔都識守

新仔爆贏山狗

係

藍斯今場真係好波

謝敏榮都守到

順我者昌

now果幾條友由和波到輸波都係吹奏緊曼聯

ozil 啱啱果下先似番樣
佢順境波信心高勁好多

咁佢真係未到

肯走位

山神呢場

賣得

真心唔想讚條仆街 但真心ok

佢都累啦成季成個球場跑哂

連續幾場

gibbs有無向前傳過一次波

Gigbs個種廢真係唔講得笑

今場隊波生左，有長傳比前面跑下，多左好多威脅，好過之前得中場鳩猜 猜失比人打反擊。

btw雲加格離個光頭佬好似成日都見到佢，同埋雲加d慶祝好hea，次次都一樣既

前季有幾下尾彩幾深印象
Fa cup final
社區盾
主場炒利狗

個下黑B應該攝人後面唔係前面啦

不求有功踢法

正式融入阿記體系

兩樣都冇 永續

直情係向上紅箭嘴

算係幫隊友執屎 所以無力入波

跟住下場藍斯正選又會有人屌

沙加傷

贏鏝有9叫
熱血到

山狗不嬲都係咁

換義和碑啦

屌奶星次次踢順先黎傷

保特？

好出奇咩 猁個高美欺都撚過山狗喇

一拎個波已經準備回後

係時候出 99 連守

沙卡本身都有傷

邊個打返起邊個傷

仲唔換人係咩玩法

爆旋陀螺

拉親?

山神又唔識爆底，又得一隻腳，又矮，真係搵個連登仔高登仔都識守

根本唔夠班踢阿狗

明明有stat 就話佢跑得好少
硬係有人要話佢好勤力全場走

沙卡咩傷

邊個叫nacho叫得咁悽慘

On99

屌你老母呀

Gibbs 今日踢法
A 回後
B 大腳踢上去前面算撚數

99連

死左link

換沙卡等佢抖下好過啦

邊個係咁叫 nacho

次次見到 99 連對 19000 都諗起 8:2

000631

踢兩野又傷

個新仔擺明特登train黎守山狗
唔係摩狗點會大戰出個新仔

Me too

Holding 今日幾多 mistake

-6足球又然

讓返件3號出黎啦

好似未見過保特有表情

穩陣波

Letv好順

99lin 醒撚定呀屌你老母

257799

證明仲需要磨練

想睇

Arsenal FC‏ @Arsenal
We've scored 3️⃣ goals against Man United in 2016/17... this man has set all of them up

👏 @Alex_OxChambo

99咪扭啦屌

會然真人一樣廢

摩佬仲握唔握手?

你係老細喎，實順架

me2

99搓波 笑死人咩

呢兩嘢隻腳幾快

99lin個幾腳幾靚

呢對中場組合
哇屌

沙加都仲係我地唯一一個入波既正中場

343 左翼衛唔用雞比用邊個

100分產得靚

好掛住神丹

點撚解要99連打b2b

moreal

有事要發生啦

黑b / 2b /p9

臭燒順境龍 逆境蟲

山狗 過到人未

山狗而家真係唔知做乜

想學卡斯米路，差好多班

屌你老味隻揪

依家就識反搶on99

夢遺打返上去 出G5啦

山狗多啲踢全場

山狗唔傳

夢遺今日紅色箭咀向上

應該係99連做b2b先過卡斯米路

Ox真係進步左好多
以前啲傳中

山狗1分鐘甩3次波

99lin餓狗搶屎咁

獌狗個右閘新仔ok喎
黑黑實實又敏捷

摩狗係咪好想簽ox

掉返轉奧燒跑全場畀人屌散步

其實平均8 9km都可以叫多喇

奧燒跑得最多比人話懶

張狗好生

唔係差好多班姐..都係幾百班

fm入面幾勁

得熱血飛鏟重要成日中人唔中波

做乜唔換人

Holding捉哂路

唔傷都唔換人，換豬腦出黎3：0啦

山神傳啦好嗎

啱架啦
而家呢啲時候就係爛仔交

雞雞連大字飛 新招？

魯尼

但防守落腳幾好 , 鐘意佢多過加比爾好多

哥基 = 廢版法明尼

浩鼎真係好定

賀定得20歲 都唔係差啦 對面右閘又係

堅尼vs韋拉

又儲印花?

On9仔十二碼

山狗衝刺多d
奧燒無乜睇落去就懶

Holding真係今季雲加最大德政
又後生又冷靜又靚仔

有無人cap 底岩岩99lin

星形撲救 跟舒米高學

成隊跑得最少
全歐第二少

我諗有一部分原因係佢靚仔d

再比肥西果個位起多幾次腳遲早死角入

法老係你到勁過韋拉喎

呢招勁 成個飛起

中場點同前鋒比呀

上半場差d 死

大字飛埋去？

加比爾踢右閘又係一絕啫

3中堅自爆都有人幫佢執屎

埃及好撚癲

開始有少少中意佢

你地話阿記係咪有部署？今場d打法完全唔同左，但人腳又係咁，真係睇唔透

係 個動作on9到

笑死我

OZIL落後個陣時D 9跑有撚用咩

肥咁鐘意拎角

利申先，我一向都覺奧燒勤力既

我真係好想知sprint次數
不過啲濕鳩公司多數唔會講
又唔公開比人睇

Is Sanchez really working as hard as he can? In his last Premier League start against Hull he had the lowest average speed of all 26 outfield players to feature in the match.

The seven times that Sanchez has run even 9.3 kilometres in a match all came in his first 13 appearances of the season. In the last 13 appearances? He has not run that far once.

急屎都係去踢左閘算啦

邊隻爆旋陀螺？

跌得好睇

Lucas

黑B走 換比爾連？

住烏 貝貝

盲撐gonna 盲撐

又換基佬

換基佬

差d teamkill

黑b會豬腦

Thanks

排第一第二都係雪櫃

山狗養生足球

屌 換ox

理得佢，阻到球波就得

同jones hi走glo果下一樣

睇豬腦3：0

應該係摩狗太淡定
比太多空位阿狗

正式打少個

收夠籌

其實點解禾仔無啦啦俾人雪

比比鳥好似大隻左咁多

廢

其實無施治應該已經輸左

冇左張伯倫斬比佢應該入唔到

冇空位就隱形

變左陣冇位岩踢

唉屌下年又見到雲膠

無啦啦？

喺左下角長期睇波

屌乜野，抖下有幾奇

可唔可以換返個髮型？宜家好柒

佢要踢最頂個3個位

巴塞叫

屌藍斯唔好傷

OZIL沉個陣應該佢踢果個位啦

比比鳥幾時有得睇爆速

最佳觀賞角度

變左長髮版贊仔

唔剪下面 應該想留man bun

對面正係收咗幾多主力

係咪雲加聯賽第一次贏摩狗

做完手術後

Griezmann

好似一轉陣就冇再出過
連後備入去打前鋒個位都好似冇試過

多得拖台holding今場又多咗人含

傻鳩福

又話個福仔好Q勁????

咁lucas呢

傷啊

反雲

每次見到99lin推進同傳波就覺得好好笑

後備之後再長傷

唔啱踢喇 343

樣衰

為左阿記唔做住

今場夢遺

獌而家呢十一個係味 被放棄/等賣/等上位 既陣黎

唔識射波

假傷 似D

豬腦出黎行行企企就完場

根本踢撚埋屌柒gibbs個位
gibbs呢場冇作用

應該傷完啦

99連依款破壞性中場，分分鐘破壞埋自己友

紅色向上箭咀

打正選都係行行企企. 呢排懶到

好似話其實冇傷

其實點解2&b無啦啦俾人雪

又有飛機？

雲加終於唔駛做私家雞

想走啦

K6

次次練波相都有佢.

出佢守燒味咋，要攻就唔會收起唯一一個識出波既100分

屌呢件垃圾根本連上一隊既機會都唔應該有啊

電叻

場波未完想燈？

跑動太多
唔肯含
樣衰
反雲

是但簡樣

廢囉

因為真係廢

OZIL 又踢足全場

屌 反雲係咪又放飛機呀

藍斯man of the match

藍斯mvp

竟然唔係aoc

義和b

山狗今場係咁搵RAMSEY 俾

現場手足可唔可以確認下

不得不提左路最佳拍檔係山狗+夢遺

又有飛機聲

入雲我信！

山狗都係未過到個新仔

反雲定迷雲呢

應該係入雲加我信標語

上半季既右路
比比鳥同禾子

山狗已經唔諗住過新仔

曼狗講到入硬決賽咁

唔怪得巴塞唔要佢

奧燒真係見到山狗拎波先會跑

其他人拎住 跑黎都係曬鳩氣

獨 herrera ddg 係絕對正選
mk 下半季算多數正選
其他都係後備嚟

咁個新仔都其實幾勁

希望下場唔好出藍斯
再玩落去就傷架啦佢

比比鳥係塊寶石

唔係入左喇咩？

勁就唔賣喇

2回合

曾幾何時gibbs 17,8歲果陣winning有9x速同加速
宜家

1:0咋

屌 舉手

藍斯呢場

寫左曼個名上個盃度啦wow

無握手

GIBBS 廢到完場

笑撚左，gibbs過完又係出到咁

yes 切已達真係好撚廢

奧燒雖然成日柒下柒下咁
但係佢入楔sense真係

爺爺終於贏到摩狗一次
結束曼狗25場不敗

有

死撚佢啦GIBBS

反藍死左去邊？

有無人數過全場gibbs向前傳咗幾多球

xhaka mvp

1球咋

急屎都過到 山狗過唔到

成隊最廢一撚定係佢

藍斯堅靚仔

Carrick

順境波之鬼

藍斯場場踢到咁就唔會比人屌

一握泯恩仇

終於嬴魔狗

賭其他閪隊輸鳩哂
一信我廠就贏番

藍斯轉返似13/14球季既髮型就返來了

屎都咇出黎…

山狗球pass 如果接個個吾系奧燒佢應該又會閪面話人點解咁刀接吾到

山狗要吸右腳大位，係人都知

我老母出波都好過基比斯

Ramsey >ozil

上半場都仲比人屌緊喎

GIBB 今場向後傳波 應該冠絕英超?

以為山狗會扭過個新仔

一定唔係
重有豬腦 義和b

35 喇仲正選

今次對佢客氣左好多
可能摩狗自己都對佢隊波冇信心

嬴到波真係好神奇

爺爺

屌你呀，glo成日返到三閘線防守

擺到明讓賽喇

有冇片

所以佢打中間會好d

成功打敗十幾年黎既宿敵
係時候要續約啦

要讚既係，張伯倫今季季中打後開始用到個腦
表現有進步

班反我既人去左邊

雲加佈陣不容質疑

藍斯勁到

咪撚玩啦 豬腦出波 好勁架 上上季冇睇？

完左心願
可以離開了

迷沙加黨正式成立

頭寒

沉左咁耐先有得上水

入雲我信

都係 6 弟
之後贏晒都冇前四

入得返前4先講la

隻右閘踢得幾好

對住隊副選 就有得你威

阿狗唯一有腦嘅閘已經31歲了

完左心願
係時候.....

Gibbs除左入過熱狗波都唔知有乜撚野用

今場最差真係佢
雲加依個陣都發揮唔到佢

幫ox 頂紅牌

佢而家最煞食反而係交波夠毒
ozil 反而走入禁區果下勁

好少可買阿狗

Ground covered per 90 mins this season in PL by forwards
1 Peter Crouch 12.06
2 Shinji Okazaki 11.69
3 Ashley Barnes 11.67
4 Fabio Borini 11.57
5 Roberto Firmino 11.57
--
32 Alexis Sanchez 9.10

最衰今場睇唔到

變左中堅

曼城要輸一和一我地先叫有機會追到

Arsenal 2-0 Man Utd FT:

Shots: 9-10
Pass accuracy: 87%-86%
Chances created: 8-6
Possession: 50%-50%

Wenger topples Mourinho.

藍斯最尾上力成個拖舟咁

迷山：其實9km都唔少

驚西咩包皮改完名藍斯死撚緊

左閘如果長期要睇急屎 不如死撚左佢

奧燒一直都咁跑
山狗一直都咁傳

打咩鬼中間啊
場邊打氣算喇屌

想知英超有幾多個前鋒

基佬好似隱影咁...

其實靠利物浦實際哋
哋踢少兩張爭 7 分

冇架啦 踢好一場得一場

隊長今場踢得算係唔錯 功大於過

好似禾仔咁

上場贏唔到熱狗已經收左皮

改造成功
雲加又贏

Arsenal end Man Utd's 25 games unbeaten league run
Arsène first PL win over Mourinho

洗唔洗數埋non pen G+A per90

冇出呀 清

數

可以等比比鳥回家了
又賺一筆

萊斯仔係邊
出嚟切賓周未

咁又唔洗
我地淨係計對強隊既入波

【黑碧沙加救雲加】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXIX

開定 推埋this

poba食撚屎

獌嬴歐霸係咪改第6踢歐霸?

第7都有得踢

屌你老母

雲加退休金之多難以丈量

第四仲未絕望

黑B剩係出黎打曼狗都抵

本來想改降魔之類topic 諗下都係唔好

千幾萬抵到爛

算啦 都要阿狗全勝先得 呢隊閪隊下場對修仔應該會失分

咪傻喇

反獌專員

但你駁唔到

差唔多次次出對曼都入波

頂得好靚

大家都是差唔多姐

換轉係基佬會點

1001

1000001

先贏哥後贏摩
叫雲加落台話佢out左班人
搵唔搵到個接班人係贏過晒哥摩？

kane 0.87
lukaku 0.87
alexis 0.81
costa 0.79

排第幾

十次先贏得一次摩狗都好2c攞出黎講

射精吧 雲加

基華手足🖐

反雲又輸

✋